仲有幾多下次

沒有足夠眼淚無謂亂愛你